# بازی انگری بیردز#


### این پروژه چرا ایجاد شد؟ ###

این پروژه یک پروژه دانشگاهی برای درس ساختمان های داده میباشد.<br>
زبان برنامه نویسی پروژه به زبان جاوا است و برای رندر گرافیکی بازی نیز از فریم ورک [libGdx ](https://libgdx.badlogicgames.com/)استفاده شده است.

### ویژگی های پروژه ###

در این پروژه تمام دیزاین پترن بازی توسط توسعه دهندگان طراحی شده و تمام فیزیک آبجکت ها نیز توسط توسعه دهندگان ایجاد شده.
البته میتوان از کتابخانه فیزیکی Box2d نیز استفاده کرد و شما میتوانید کد های برنامه را برای استفاده از باکس 2 دی تعمیم دهید ولی به دلیل شرایط پروژه ما ترجیح دادیم که فیزیک را خودمان پیاده سازی کنیم هرچند که ناقص است.

### آموزش استفاده از سورس ###
برای استفاده از سورس راحت ترین راه ایمپورت کردن پروژه به IDE محبوبتان میباشد.
توجه داشته باشید که بازی با فریم ورک libgdx طراحی شده لذا توصیه میشود آموزش استفاده از libGdx را بخوانید و نحوه راه اندازی یک پروژه توسعه یافته با این فریم ورک را فرا بگیرید و سپس بازی را در IDE خود ایمپورت کنید.

### توسعه دهندگان ###
* ak_1596@yahoo.com
* برنامه نویسان: امین کشاورز - زهرا اسفندیارخانی
* هماهنگ کننده و طراح دیزاین پترن: امین کشاورز
* پروژه ترم 3 - ساختمان داده - سال 94 - مهندسی نرم افزار